有隻有針飛蟲喺我間房窗台棵仙人掌度築巢

想問呢隻咩嚟架好似好有攻擊性咁
佢起起下個巢就出去搵料再返嚟好驚我一伸隻手去搞佢就飛返嚟針鳩我仲要唔知入面有冇蟲蛋
屌
了

尖尖碰碰拳

津路水炮？

噴殺蟲水KO

襯佢飛走
噴殺蟲水入個巢度啦

叫唔知咩獨居蜂定獨人蜂 好似係
巢入面有幼蟲

好似係

保留 得閒影多啲相

對付昆蟲最好都係吸塵機

啱啱search咗好似係益蟲 生完仔就走？
咁我唔搞佢啦

諗諗吓個巢好似出現過一段時間
一開頭以為係雀屎蟲屎啲frd
係今日先見到佢喺度飛嚟飛去

其實佢都幾醒喺仙人掌度起 仲要向住個窗
咁就冇人食佢啲BB
住得矮間唔中會有麻雀或者鹽蛇經過

佢會捉定d死蜘蛛放係個巢入面
一個巢得一隻b

唔係生蜘蛛就得
咁應該夾埋有三隻